日本直送景品遙控車

有無師兄買過

個啲當玩具室內玩下
想玩可落場嘅車可搵我

點搵你

之前平價拎咗批車，同出邊相級車比大約3折價錢，呢個價冇得輸，只求清咗佢因爲好大盒好阻訂
可睇我y拍，寫住1:14個堆，可以跑到24km/h, 同埋有比例轉向&加減速